今朝9點幾黃大仙落車嘅你

214號 企近車頭

我見到 中分 身高165左右
黑頭髮 無乜波 著白色上衣
黑色短裙 vans
係咪呀？

呢筆債，佢哋一定要還。

細細粒架
另一班車

其實我鳩up

是旦啦

你想點

係咪你先